祝IRENE小姐姐30歲生日快樂

我地中國人.. 緊係計農曆架啦

老撚到

329

HBD IRENE

農曆牙

估唔到蛙蛙係啲咁傳統嘅人...

老人家先計農曆

佢40碎老坑

我勉為其難娶左佢

牙現生辰快樂

要揾人埋單了🤔

人地都冇話要嫁你

我都幾有信心佢唔會拒絕

自卑變自大

尊重射疤佬啦